幾時ban埋microsoft 屌你

好撚期待啊

Apple 無用新疆棉。。。

Apple一早斬

人哋一直用開老翻